覺唔覺巴塞個教練underrated得好緊要？？

唔再依賴美斯
6-1絕殺巴黎
每年至少1冠係手

你老母好肉酸

6:1關佢撚事

咁關邊個事

6比1嗰年係安歷基教

如果安蛇教吾皇手執BBC
閒閒地5連R聯+4年24冠都得
4bar9晒能曬安蛇青春

醒目 我就係想講佢

醉衰都係拉莫斯

傻仔教練

盤古人類

重用高美斯，後面踢三個，搞死巴塞

係勁既就唔洗首回合輸咁多啦

球員hea踢教練都控制唔到

輸波 = 球員hea踢
反勝 = 教練功勞
ok you win

愛蛇贏4：0 唔泊大巴

樓主未食藥

小丸子

關個教練咩事，成績好全部係美斯神功勞，到巴塞輸波先提教練啦

樓主係咪未打針？

咁早燈定

上場先靠美斯救世

今晚唔好抽咁盡

大家咁話啦
炒還炒 5球內好喇